尋晚勇武派根本唔存在

明眼人都知係警方制造混亂
如果係驅散既點會係包圍 包圍好就立即和前推
明明示威者都向後退緊
宜家仲spin話蠢 話不智果班其實係咪片都無睇？

推

由第一日遊行開就係屈你有勇武
係暴動

政府立場堅定
五大訴求充耳不聞

根本想屈人勇武再分化民意
班軍師扮睇唔到？

push

我無野講